香港站色狼涉非禮逃走 受辱事主窮追又拍片拉人

港鐵香港站發生非禮案，今早(14日)8時許，一名38歲姓李男子涉嫌在車廂內非禮一名25歲男事主，事主不甘受辱大嗌，色狼立即逃離車廂，並走上大堂出閘離開。男事主尾隨追捕，並且一邊拍片，一邊爆粗大聲指罵稱：「變態佬呀，男人你都搞，睇住你㗎啦，搭地鐵喺到摸人，變態佬...唔好走呀...你啲手法咁純熟？」

兩人追逐至大堂，色狼最終被截獲，警方接報趕至經調查後，以涉嫌非禮將李拘捕，男事主亦返署助查。

男事主

邊位巴打呀

死基佬

男事主一定好靚仔

多數男仔唔敢出聲

死gay佬

媽,好基呀

死GAY佬圍街摸人

咁耐都無人話港男臭鴨屈人非禮

講笑咩你

38歲個髮線後到咁

堅嫁 識幾個地鐵比人用碌鳩磨屎忽
話驚比人拍片唔敢屌

連登仔邊有機會

我到底睇左d咩

事主

係 唔會出聲
不過會一個右直拳打埋去

Hehe

想睇事主

唔知係咪心理作用，條友個跑姿都好撚gay

垃圾Faggot仆街死

最大....

#HE TWO

做乜鳩呀你？係度亂用

比靚女就enjoy
比豬閪同gay佬點會忍？

38定58

咁多OL唔摸
摸男人

男事主 gay佬出黎搵食

啲頭髮咁快甩成咁？

比人影到真係笑好耐, 被非禮都會笑好耐, 所以應該都有部分人唔會出聲

米摸人啦。。。

有男事主圖未

邊個巴打衰咗

又話GAY佬好靚仔

hehe

點摸法

點解佢會知佢手法純熟

0負皮

可能男事主俾人摸慣咗
而平時摸佢嘅都係靚仔
佢以為今次都係，可惜係個禿頭阿叔
所以覺得受辱

屌你老母死基佬

估錯女

睇到男人都搞唔爭氣笑左

25歲

死GAY佬周圍摸人 閹撚左去啦

又邊位巴打周圍摸人呀

紅字係幾好笑

不過就算係男人畀人非禮我哋都要正視

如果唔係大家想要嘅男女平等永遠都唔會來臨

個男事主 嘩咁都落手

摸屎忽定jj

呢套經典 地鐵痴漢

圍街摸人....
要好多個gay佬先圍到條街喎.....

摸lin頭

Me too

比男人喺街摸過下體
呆左比唔到反應

真係得美國先做到正視

邊位會員做㗎

連登咁多gay佬實有個忍唔到手

如果個事主係女仔
連登仔實屌鳩個事主METOO人
然後相信個呀伯係無辜
再起個事主底話佢係臭雞係公廁以為自己乜水人地會非禮你

洗唔報警玩到咁大先

好過金鐘個班先啦

男人都要大聲叫唔好同埋追擊變態佬

#mentoo

呢個正好多 粗好多 彈彈下

巴打一路好走

GAY不可失

啱
就算係靚女
如果你唔願意同樣屬性侵犯

男女平等係其中一個例子
其實宜家依個世界失去咗平衡嘅能力(Ability of balance
只有平衡返先有機會解決社會上嘅問題

死基佬搵食死返去中心/gay bar啦

男事主好man
呢啲真係唔係個個夠膽出聲

支持男事主 非禮唔好啞忍

又少個連登仔

肥絲巴打 post左好多內容

肯定差D射先停手

痴線，gay片就咁多

嘩 又係呢件出名渣男

早排咩咩ig 男神 好似拍過廣告

個色魔唔夠靚仔，緊係俾人捉啦

你 你巴定絲

梗係條仔著得少搏人非禮佢
死港男

肅正楠

一大堆苦主 呢個渣男係咪繼續扮綿羊

係咪有天賦異品

好似普通男人 係咪便衣放蛇

好似ig 男神 呢個keyword 有講過呢條友

而家基佬好撚狂

ig 副body都ok 下面掂唔掂先

金鐘站最狼 扮迫

得個殼 無實力

size係咪都好普通

個色魔係中學生又會點

俾人捉去

有乜損失？

比靚女摸就話姐
係死基佬呀依加 點撚樣忍呀

1負皮 事主

又用品學兼優 平時做好多公益 求情信

seed?

應該會呆左

me too d女人係講緊
10年前俾人非禮
而家先黎講
又唔報警

呢單係即時捉住佢
點同

根本好多呢啲...
我以前學生果時都試過比人摸...
我即爆粗狂罵...
不過咁啱開車門(地鐵)佢走咗我都冇追了
我爆粗果時個FD以為我罵佢...呆咗咁望住我...

會唔會想摸女人但係摸錯咗

有無受害人高清相？

追咩鳩，拍咩片，打柒佢啦，都唔知係咪gay 既！

個色狼係靚仔就話姐

緊係錄影佢做過啲乜再捉佢返屋企

點睇到健碩吖

試過事後諗返先覺得比男人摸條丁一下
屎忽hi到一野都有
都係一下咁多 當時唔會諗到係比同性非禮

巴打唔好咁撚痴鳩線啦

兩度於車廂內非禮同一男乘客 男補習導師判服務令

痴撚線男事主

打撚柒佢啦

"你啲手法咁純熟？"

可能去過抓龍筋

拍片果個有無影埋自己個樣
不過呢d pk又真係影衰gay佬

死GAY佬

屌 我今朝睇住條友比龜逗

咁你睇到受害人？咩樣

有條女戴住口罩落口供 以為係受害人

似58

後生仔坐埋一邊 反而以為係個女路人係受害

邊忽証據証明呢個係佢

因住不誠實用電腦

好普通

咪混淆視聽

排骨

第三 第四 段

試過搭小巴 坐西裝佬隔離
一開車就係咁迫埋黎
然後又借d 意手指hi 埋我大脾
最後條友落車 因為架車急剎車 一下成隻手摸 落我大脾到 臨落車仲色迷迷咁望住我笑
返到屋企真係覺得比人污辱咗咁 成個禮拜冇意慾打丁

咩樣
有係光頭七？

雖然依個睇落好正
但如果係現實其實應該告得意圖強姦
At least都性騷擾啦

所以話香港啲法律好多都傾斜於女性
明明香港冇肖像權
畀啲女唔知點樣嘈幾嘈就變咗有

MTR 個海報仲離譜
已經Assume咗個男嘅一定係強姦犯
如果真係咁
咁美國嗰啲被捕強姦女犯人點嚟？

總知香港係女嘅就算殺人放火姦淫擄掠都冇事
錯嘅都係男人？
咪諗住話我係仇女連登仔呀
我係仇嗰班自私到只為自己而企圖陷全港男性於不義嘅仆街撚屌咋(不論男女)

食屎狗!!

普通樣囉 但無可能認錯我係女人個種
而家諗返起當發惡夢算

想像到個情境 笑死

條友係旺角搭28m 係常盛街落車
我記得係條友斯斯文文着恤衫 戴眼鏡 有頭髮的
真係斯文敗類 死基佬

我今日返工經過見到
好似仲有條女
以為係女比人非禮

金鐘試過

條女包到咁密實 心諗大把正OL走去非禮佢

扮眼訓挨膊頭

冇留意咩樣
今日差d遲到
唔係都會食下花生

err......
又#metoo？？

就算gay佬都唔like比男人非禮啦

直男一定好大陰影

想睇男事主

唔公平
點解男人俾人非禮咁多人笑佢hehe而唔係同情佢

港男玩#metoo姐

呢個世界就係咁on9

平時無地方發洩 要尋刺激

女人出聲就話人me too
男人出聲就好man
連登仔又贏

著到咁淫預左俾人摸 臭鴨

係囉 想睇 一定好靚仔

This

絲打

好想俾人非禮

你呢啲下世都無人摸啦

有好心的中環白領OL更伸援手，幫助沒有餘力打電話的阿強報警。其後數名警員接報趕至把禿頭色狼拘捕及帶署調查，阿強坦言，對於竟然有色狼向男乘客下手感到震驚，以後會更加小心。

他除了呼籲受害人遇色狼時要挺身而出求救外，亦感謝今日好心幫他報警的白領儷人，她為了與他一起到警署錄口供頂證色狼，不惜向公司請假，該女子解釋，原來她也試過在公共交通工具上遇鹹豬手，故明白受害人感受。

阿強點報答果個OL?

鬧下你姊妹麗瑤先啦
多得呢班metoo臭雞整臭你地

事主係咪巴打？有冇原片睇下個條友咩樣

不過連登仔女人俾人非禮都笑人metoo同勞資糾紛/臭雞
打和啦

男事主呢個

大家唔好起錯底
一句講晒J唔J

做乜連messenger message都登埋出嚟？

柒柒哋
唔醜嘅
好似都高

好樣衰
一定係metoo/勞資糾紛

大陸仔咁款

咁佢有無接受壹週刊訪問？上佢個網睇唔到有

咦 幫幫事主打格仔 唔好炒車啦

受害人嘅相咁登出嚟會唔會犯咗法？

個樣完全幻滅

終於到我地男人#metoo

相對於個光頭七嚟講

呢個算好好啦

可能人哋身材好好好大碌個pat又圓又翹呢
或者早上著晒西裝緊身褲好誘人呢

你做乜七成日post 啲無啦更嘅相

Ching 有冇ian新相?

求男事主相

咁撚癲

你on9㗎
人哋咪po咗

個男仔對腳好淫
好想搞佢

臭鴨

我來治癒你 唔使驚

J得 好有小白兔嘅pure感覺

仆街 今朝翻工見到

見到乜

睇佢行路都知佢gay

見你周圍貼佢
其實你想表達d咩
你fd同佢扑過定係你同佢扑過啊

有啲似陳雲

我講緊中大嗰個
之前見你喺唔關事嘅post都狂貼佢
最近就post city個條友

當你鍾意睇仔算

男人老狗metoo 人
G

一早唔係囉

身材健碩？？

出賣朋友？好高有冇185？

ian 好仔黎，唔好再痴落啲不良朋友度啦

我都有 搭巴士
個7X呀伯我坐左邊入面個位佢我右手邊
睇住佢用隻左手慢慢摸落我大脾 開頭我唔知佢做乜
佢摸左落去之後仲話唔好意思 放錯位

我冇出聲 因為唔覺大脾係重要部位 但個心唔舒服 俾gay佬摸

你係男定女先

最後有冇比佢仆呀????

38歲????

Gay 不可失

我試過呢個case...
佢仲係用力拍落黎, 我痛左陣先知咩事

平時女人比人非禮你地咪又係大大聲話女人係屈人, 係臭雞
正咩視丫?

估不到外表斯文 原來上唔到大床
完事 係咪即刻訓著

醒唔起 科大男神ig係咩
淨記得 腹有胎記

想像到完個陣 心諗 :咩話....無貨啦

吓 原來煲

下，好普通ja wo

被人摸邊忽？無心口，無籮袖

有前面呢可能

相對於個光頭七絕對摸得過啦

終於接受訪問
大談被摸碌鳩